原來先達狗係開善堂？

岩岩發現佢地報iphone12賣出價大部分係6000-6200

但回收價佢地收大約6200-6300

呢班人係點賺錢 ？蝕本生意黎

迎新黨

先達前幾日有人中武肺諗住積下陰德啩

而家講緊先達收機個價仲貴過放機價
關迎新咩事

收機價係原封價

估唔到綠色最貴

個價係咪真都係一個問題

係，先達只求大家開開心心買部機

唔好咁懶自己落去行一轉睇下收幾多錢先

姐係個收機價係流既？

留力之後炒apple car
遲d 你渣架車去先達放

放完揸住一球野出去先達豪搭的士返歸

正常諗都諗到啦
show 高價咪一大班傻仔拎機落去
落到場根本無一間有依個價，唔想走多幾轉咪死死氣放

個價好似係日日有人去睇 跟住報架？

有冇人呢排放過iphone 12 係咪呢個價？

一班不知名的人免費幫你日日返工咁去check 價？

好多係去放機順便報價